女人每月來M，但有無限高潮兼且時間長好多

純粹從呢個角度睇，男定女好？

諗起每月黎m
又要脫毛, 美容, 勁撚多野搞
有得當八達通嘟都唔係咁易做

女人唔易做架

變性做男人

香港黎講 做女好

女人分沁物多好撚易變臭 懶 唔打理既女人好嘔心

男人搵清水沖沖都成個醒晒

自己諗

生得樣衰咪又係食自己

男呀屌
我願意讓成個生育系統比男人
不用謝

留名

摸得耐都會損下話

如果係天生靚女我願意希望有被愛的感覺

個仔可以俾你生做女都幾好嘅

男人無M, 又無限屎眼興奮

女啦
唔想咁勤力，想做死魚

LM

但好多女性成世未試過性高潮

啱啊
講到可以無限高潮
就一定會無限高潮咁

兩方面
1. 好多男人懶唔會慢慢研究點幫你高潮，自己爽完就算
2. 但最重要係女性自己都唔了解自己，覺得性係不潔
自己都唔知點高潮，想話俾另一半知都唔得

不斷刺激粒豆？

不斷唔得架
要有技巧
係咁捽會痛